從未見過香港咁少人

大家上網見google map就會發現
成個香港啲路都係綠色咁滯
原來香港都可以咁少人
但好奇怪
越近港島方向既路就越塞
唔知點解呢

利申 去左一陣而家去番工
放工再番黎
大家不見不散